iOS Apps + BTLE

有冇人知道iOS app的BTLE傳輸速度最高可以去到幾多？